上班7事

大家返工時做過咩7事而感到內疚？
我先： 曾經數次幫老細出信比個客而打錯客人個名...而且有次2019年寫成2018年...唉...作為大公司出d甘低級錯誤都係內疚...想辭職算，唔好累人地...